熱烈歡迎每日150腥香港人來港,熱烈恭喜黑警日日打人OT發財買樓

熱烈歡迎每日150腥香港人來港,熱烈恭喜黑警日日打人OT發財買樓

起底睇你啲post
唔尷尬咩？